冇左laporte，曼城後防即刻廢左好多

otamendi廢撚到